#### 支持区域和税种如下

**个人所得税：全国地区**
**增值税与附加税：支持上海**
**企业所得税：支持上海**

#### 备注

1. 以下申报类别目前暂只支持零申报:
- 文化事业建设费
- 工会经费
- 城镇垃圾处理费
- 财产和行为税合并申报
- 水利建设专项收入 


2. 财产和行为税合并申报，支持以下税种零申报:
- 房产税
- 印花税
- 城镇土地使用税
- 土地增值税
- 车船税
- 耕地占用税
- 契税
- 烟叶税
- 环境保护税

3. 暂不支持以下类型的账

- 有研发费用
- 需报关退税
- 与外籍人员或单位有业务往来

4. 暂不支持以下类型的单位

- 医疗服务类型
- 农村合作社
- 生产型企业
- 协会


#### 其他说明

对于报税截止日当日提交的任务，我们会尽力申报，但可能受到电子税局网络波动等影响，无法如期申报。
对此，我们约定，对于报税截止日当日提交的任务，如果申报失败，所有责任，由商户承担，平台将不承担 相关责任（包括逾期罚款）。敬请谅解。

请尽量提前发起申报任务，以免耽误申报。

# 个税申报流程

![个税申报流程](https://res.aihouyi.com/img/doc/personal_tax_process.png)

# 电子税局申报流程

![电子税局申报流程](https://res.aihouyi.com/img/doc/china_tax_process.png)
​

